# Первый блок вопросов: алгоритмы
1. Стек, Очередь, Дек. Хранение стека в массиве. Хранение стека, очереди и дека в списке. Представление очереди в виде двух стеков.
2. Стек, Очередь, Дек. Хранение стека в массиве. Хранение стека, очереди и дека в списке. Поддержка минимума в стеке.
3. Двоичная куча. Построение кучи. АТД “Очередь с приоритетом”. Сортировка кучей.
4. Графы. Определение графа. Петли, циклы. Ориентированные/неориентированные, циклические/ациклические, 
    взвешенные/невзвешенные, связный/несвязный графы. Способы хранения графа в памяти. Поиск в глубину и в ширину. 
    Нахождение количества компонент связности в графе. Алгоритм, определяющий, является ли граф цикличным.
5. Сортировки. Формулировка задачи. Устойчивость сортировки. Сортировка пузырьком, сортировка вставками. 
    Линейный поиск. Бинарный(Двоичный) поиск.
6. Сортировки. Формулировка задачи. Устойчивость сортировки. Сортировка подсчетом. Сортировка слиянием. 
    Линейный поиск. Бинарный(Двоичный) поиск.
7. Сортировки. Формулировка задачи. Устойчивость сортировки. Быстрая сортировка. Выбор опорного элемента. 
# Второй блок вопросов: ассимптотики алгоритмов
1. Двоичная куча. Доказательство сложности добавления элемента и извлечения максимума. Доказательство сложности построения. 
    Сортировка с помощью кучи. Доказательство сложности
2. Представление очереди в виде двух стеков. Время извлечения элемента. 
    Сортировка подсчетом с доказательством сложности.
3. Линейный поиск. Бинарный(Двоичный) поиск. Доказательство сложности
4. Сортировка слиянием. Доказательство сложности
5. Быстрая сортировка. Выбор опорного элемента. Доказательство сложности в лучшем и худшем случаях
6. Сложность алгоритма. Что такое O(f(x))? Доказательство того, что для любой константы C:
    O(C+f(x)) = O(f(x)), O(C*n^k) = O(n^k), при k >= 1
